#Завдання 1

Написати код, який буде збирати конфігурацію з декількох папок і файлів. 
Я підготував файли із коментарями. Закоментовану інформацію перетворити в робочу ;)
Структура файлів наступна:
```
config
|-- default
|  |-- app.php
|  |-- db.php
|  |-- sessions.php
| 
|-- development
|  |-- app.php
|  |-- db.php
|  |-- sessions.php
| 
| -- production
|  |-- app.php
|  |-- db.php
|  |-- sessions.php
```
При цьому код повинен працювати наступним чином:
- якщо існує змінна **PROJECT_ENV** і вона рівна **development**, то повинні бути підключені 
всі файли з папки **development**, занести дані в змінну **$config** і вивести на екран кожну конфігурацію окремо.
Всі конфігураційні дані мають бути доступні по **$config['назва файлу'][]**
- аналогічна поведінка якщо **PROJECT_ENV** рівна **production** (звичайно тільки для папки **production**)
- якщо змінної немає, або вона задана невірно, то підключаються тільки файли з папки **default**

**Підказки:**
- Раджу звернути увагу на функцію [globe](http://php.net/manual/ru/function.glob.php)

**Підводні каміння:** я не просто так закинув крім потрібних файлів, зайві. Звичайно вони будуть вам заважати)
Видаляти ці файли заборонено! ;)

#Завдання 2
Написати скрипт, який дозволить підключати  php-скрипти із поточної директорії по назві файлу. 
Створити як мінімум 3 файла для підключення.